點樣令組囝移情別戀？

成日send無聊嘢畀我 唔想再覆
諗緊介紹囝囝畀佢 又驚唔夠我高質佢唔受

咪煩啦死gay佬

借住自己比你扮男朋友先

想打女囝 手快快打咗囝囝😅

no thx

咩意思。。

好似你無視我咁無視佢

show條j比佢睇

你係咪青頭仔 女人無j㗎

但你都唔係女人

ching點解咁多呢啲相

我係女仔

靚唔靚仔 靚仔介紹嚟識

人少少唔好扮啦

無你咁靚仔

真金不怕紅爐火 幾時都唔需要扮

唉 照要啦

留contact